一人n段最愛賢仔嘅歌詞

我先
不知應否算是你自由
假使率先開了口
可進退失守
如今晚必需分開走
哪日會淚流內疚
目送一位摯友

太懂得去抽身 如無事再覺吸引

聽親都好傷感

完全係而家嘅心情

但好好聽

有好多句都好鍾意 呢句都係其中一句 係宜家嘅心情

你未來 我未來 都一樣

如果你太認真 只會悲傷

門打開的一剎 神聖的這一剎 無界別群眾 重聚相認明亮中
你已在半空 在我中 在虛空 重逢在這蒼穹 維度裡 深深相擁
縱分散最終相擁 靈魂萬千都簇擁
門關起多悲痛 門打開新生放送

其實首歌好positive 無論而家幾差 都只係成長過程 同埋有我support你 就算唔係身邊

若 若有日
望見我昂然闊步
你定快樂到落了淚
我早知

如沒法放大未來 不算是勇敢

呢個post我諗應該得1，2個聽過呢首

其實沒有必要出走 現實事物不需看得
太重太清楚 懶得管劫數與因果

nice呀ching

來尋覓快樂 它等你等你去搜索

次次温書都好有動力

也許不應該只為昨天放棄現在

岩岩係poly聽完佢 除非不去問結果 仍可以是天堂
首路人甲都好正 應該好少人聽過

縱分散最終相擁 靈魂萬千都簇擁

朋友剩低我 時間愈多要做什麽 空虛的感覺差不多
呢首歌歌詞ok 但曲唔得

如果你不愛我。。。可原諒

對付我 攔截我
還是破網哨子聲吹走風霜
將我領土 九十分鐘裡儘量擴張
仍舊控 球直上
來日我與你穿起金靴一雙
請給我信心 以衝勁做能量

就算錯失天與地 但我只需擁有妳

若是流汗 流向觀眾席裡 這次輸了不要流眼淚
我那天 龍門前遺留下紀念 回望共你一起闖進對方的禁區

乜佢去左Poly
頂又Miss左

要留力愛不可太多
花過心但你太自愛
我卻連自己都不再愛

因為呢首歌去搵返一個絕左交2年既摯友

第一首唱左小國英雄 應該無咩人識

怕欠缺力氣 捉不住你
日落縱使不美 卻在藏著獨有的奧秘

尚有時空驅使中失散
穹蒼相擁後重逢自己
循環地愛出悲與喜

人生太無常 太多野掌握唔到...

最近瘋狂J緊首今天不回家
Y文詞 愈聽愈明個意景

少數熱血抵抗大多數

也許不應該 只為昨天 放棄現在
未可記載 情人如歷史都刪改

如果你太認真只會悲傷

無奈告一段落 短促的幻覺

我再也不會傷心 同時沒法再興奮
也許不應該只為昨天放棄現在
循環地愛出悲與喜 回憶空間中找到你
流轉星海可否交出指引 遠望孤燈 望漆黑中再吻
我們以為深愛過 結局都不芬芳
沒有找到出口出去也好 終點一世也未到 迷宮之中 你必須跟我好
無奈告一段落 短促的幻覺 從某月某日再不奢望會有結果

這秒針 轉個彎
繁華極短暫
新愛或舊愛 沒盛載
最後也失散
你叫喚時間終止
永遠沒法預知哪日得你重視

卻更是明瞭現在愛你也不可走太近

無犯禁 沒判審 來換個觀點感覺黑暗
每次唔開心都會聽

密封罩每一句都鐘意
我再也不會傷人 同時沒法再興奮
麻木到一邊乾香檳一邊抽煙觀看地震
你別要難過 施捨一個憐憫

當你維護 誓約 總可不顧一切災劫也同赴
何日變得只關顧 只關顧 一己的髮膚

當你拿著利劍 想想講過相愛直到海枯
難道去演黑寡婦 可感染 多一些肺腑
有冇人覺得唱完呢段之後段woo好正
再配合返mv碌左落去果到

如若有日 若有日
在世上極處某地
再遇見時
仍可以擁抱嗎

有天工作太煩 有天家裡困難
有天跟你說其實沒力氣怎撐

我們以為深愛過 結局都不芬芳

曾以為有家就是安穩

將我領土 九十分鐘裏盡量擴張

又是互望開始分手作結的戀愛短篇

漢城 如沉沒了 剩低首爾市
誓言立足處 亦隨地名 全面廢置
曾挽住你 遊歷的都市 與未完成的詩
都被年月 踐踏成歷史

新都市沒羅曼史...

與你初戀過 我至算青春過

十年前聽Demo 00:00:00已經好鍾意

誰能為一點愛慕 一種態度 不顧一切的 來上訴

世界再混亂 我忍我忍
每個也逐漸 埋沒惻隱
更要捍衛靈魂內 還剩餘著那一份真
假使公諸於世再不吸引
把它鎖於箱裡如像珍品
童真怎可以放置於街邊
撲面惹埃塵 叫大眾俯瞰

沉在愉快 時日越走越快
祈望可以 被你了解
讓我寄生 在你天空世界
我願意上走也上出界

秋雨春風 人隨葉落 那管應不應該

不褪色也許一步不前
厭膩過後消失視線
想瞭解卻執著太多
揣測你的心內結果是甚麼

當天我共你擁吻那處
情景已是留在那時

Same road
超正呀呢首

其實我想 想多經歷一次 再看著你抱你和親你我先知
有時遇見一秒仿似是一世 不用秒針去當作愛的單位

親愛的今天別擔心昨天
呢首好sweet

仲有從前你已共我相好同陽光燦爛的日子

代表了 並無甚麼 至死不移

亂世得我 只得我 在煩擾
懷念你 面對傷亡沒法意料
人際太冰凍 難以將溫與熱重召
抬頭望晚空想見光 像有光
幻變星宿誰在看
念掛一體的我們思盼閃閃星光
別再依戀三次元挽手出征遠方

尚有時空驅使中失散
穹蒼相擁後重逢自己
循環地愛出悲與喜
回憶空間中找到你
在每維度裡驗證 群星中千億生死

黑色眼睛 沿途與你有過一幀風景

開心過 努力過 願花開可看到
緣份若未夠 甜夢似虛構

明日在那裡再望向這裡 怕那一位較這一位更唏噓
一個人平行時空怎去面對
從前起身嗌反對 而如今偷偷隱退
誰記得這少年和這老年 曾天生一對
六百歲再夢見過往六歲 這一天看那一天崎嶇
才對得起當天那個小孩 無負那個小孩
曾為信仰出發不理反對

而你赤裸裸脫俗如像小孩 想笑就笑要嗌就嗌
諗起細個真係好好 想做咩就做咩 做最真實嘅自己唔洗理旁人嘅眼光 想笑就笑要嗌就嗌

深遠的寂莫在凌晨內得不到控制

鳴謝共你那日轟烈過 如像玩命那般戀過

別人在談論時會說 換了他做未必做到

最近loop地下街好鍾意依句

荒誕的市鎮霎時荒廢
三四點與你唱遊星際
黑眼睛是臉上銀河系最亮發光體
夜了
睡覺不重要
共你開玩笑
是那麼重要
未理一朝工作表

曾為信仰出發不理反對

尚有時空驅使中分散 穹蒼相擁後重逢自己
As is one and one is all

她走了
不緊要
不要再因她心跳

除非不去問結果 仍可以是天堂

若然我有軀殼 你定會再屬於我

其實你不愛我才共我拉鋸拔河